埋黎睇下白俄羅斯人幾齊心

香港黑警絕對要被私了

要幫佢哋RT

架狗車係格離都無人出黎救佢比著香港 一早落車拎炮出黎射

咁都唔洗死

係香港會俾熱狗笑點解仲未個黑警

條女係歡呼定慘叫。。。

香港初期都試過
中過有四眼哥哥
後期班狗已經甚少落單或正接拔槍
當然香港人唔夠勇武係事實

叫乜春 佢要比佢走埋

香港人係差少少㗎啦，已經努力左

聯署支持封殺微信同TikTok

裝備問題

香港： -0-0

Warcry嚟

白羅斯

白羅斯，尊重返

聽完佢鳩叫再見到你句warcry笑左

睇標題已經估到入面實有人大叫
係白羅斯呀

努力返工

白俄窮過香港好多倍，d人自然有更多條件可以勇武
例如條街冇咁多cctv

香港係中共耳濡目染咁耐
大家早就失去左人既基本信任
真係要研究下點解蘇格蘭，加泰，白羅斯
可以做到全國一心
而香港非常多港奸
好多原因做成

我選擇死亡

西方治民最明顯作用係社會道德觀
支那停係最低層"自私./嬰兒'唔比發展

再上係群體==>為社會概念

又要借啲以隔住個mon笑香港人唔夠勇武